夜晚唔衝呀，唔好送頭，慢慢野餐

夜晚晚跑步嚇親阿蛇唔得嫁

食d野望下星，唱下聖詩

聽朝再黎啦

咪撚叫咁早集合喇屌

沈門